今日肺炎記者會會唔會玩數字遊戲，將本地case 分2日黎報?

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

一定會啦
初步確診唔當確診
夜晚8點令先會再公布一次確診人數

我覺得佢係想攪初選囉。

absolutely la.